發現淪落人原來有彩蛋

後生既時候本身車手黎既
之後發覺冇錢搵就去左香港做古惑仔
浩南做左洪興坐館
之後原來係臥底黎。。。
咪黃sir

最後得罪左曾志偉 比人丟左落街
跛左 之後深居

之後覺得個賓妹鼓勵到佢
咪出翻黎拍淪落人 。。

咪撚on9啦

個賓妹問秋生
丫sir 你有咩夢想

秋生: 我想救翻呀仁

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

整人肉叉燒包你唔講

散播伊波拉都唔講

翻大陸教張衛健踢波又唔講

係日本生咗個仔又唔講

彩蛋

係大角咀開間幼稚園又唔講

做dc9你唔講